原來唐文龍條死廢中係美籍

但佢咁撚撐中共, 我有理由懷疑佢會幫埋中共做間諜, 準備通知FBI

有中共認證

同埋我懷疑佢香港間餐廳 灣仔昭和食堂冇報到稅, 我諗住去信美國稅局IRS幫佢查詢吓

中國好撚需要佢呢啲環保人士入籍清理垃圾
歡迎大家一齊幫條核突眉爭取中國籍

YOU CAN RUN, YOU CAN HIDE...BUT YOU WILL BE CAUGHT !

不得不承認真係好能型

咁你去大陸幫佢含

似鴨

離中國愈遠愛中國愈落力

修下眉啦好心佢

我記億中仲有個李施嬅都係 加藉奶共

我正係識林文龍

來自iphone 8 plus
咁愛國做咩唔用華為

打錯字, 記憶先啱

死撚開啦

修唔修都係柒頭皮,但唔修係一條有特色嘅柒頭皮

咁樣算唔算叛國

Send去美國個邊問吓
佢老豆舊年死咗 得返老母喺美國孤伶伶, 如果入唔到美國境會好慘慘豬

但夠唔夠12個俾人捉咗嗰手足慘？

驗下眼好喎清

間諜罪

大家可唔可以幫佢回家，幫佢堂堂正正做個中國人?

你地知啦，三年又三年三年又三年身在曹營心在漢好痛苦架

一齊幫條柒頭入籍

Push

push

推

同紅屍曹永廉好撚friend

叫人大佬架 啱閪晒啦做兄弟 一樣咁撚柒霉

留意到有巴打好似好撚欣賞佢 整多個close up

同同類合照

佢就係衰修眉

回歸

灣仔 昭和食堂啊
得閒call食環 2868 0000

點舉報

昭和？
又美國又小日本
漢奸就係呢啲喇

美國人祖國係支那？

型又點唔型又點
不值一提

係咪“get caught”唔係”be caught”

推一推先

50歲呀伯啦仲廢中

fbi

冇左良心可以型得去邊

畜牲型？

殘左咁撚多

咁愛國 送番佢去中國

屌，我睇錯林文龍

留名全體都係鍵盤戰士繼續通知 fbi

我以為加拿大

GAY都咁仆街

同埋我懷疑佢香港間餐廳 灣仔昭和食堂冇報到稅, 我諗住去信美國稅局IRS幫佢查詢吓

之前撈唔掂
返咗大陸撈

//他在劇中多數擔任第二或第三男主角，直至2005年約滿後離開。不續約的原因出於電視台把他由放在二線位置，令他自覺需要向外闖。遂在2005年前往中國上海重新建立事業，後期更定居北京。唐文龍遊走中港兩地時期出演2008年亞洲電視劇集《火蝴蝶》，首度擔任第一男主角。
2020年5月，他有份聯署支持推動港版國安法。//

大家幫佢完成佢愛國既夢想

邊忽型

賣國賊

明奶list：
叻狗、撚伯、B伯、肥螞、永cheap、馬蹄露、楊明、莊思X姐妹、宋之齡、唐文蠬

唔係掛？硬係覺得佢有陣娘味

咁都型？我同我班friend都覺得佢好撚柒，好油膩

Backup 師
寫信師

pish

海外收入

I don’t know him Ar

Both is who ?

以前係，但紅到咁就不了

Email 問下美國稅局

舉報比美國知啦
共諜

ching 食咁偏

支那曱甴竟然係美藉

美國卧底情報人員唐文龍

搵呢d小薯仔開刀最岩

奶工是工作留美是生活
係終國淫都知啦

真係符合國情

00年代d戲係
四張野開始已組走撚晒樣

萬能插

不過係冇賓周 個隻乸型

心諗：吹呀， 褫奪我美籍囉

同我斬金勝對手落黎

賣國(美國)賊

間諜

ID50931 愛爾蘭共和軍公然侮辱死者陳彥琳 為連登五毛 各位請block避免被帶向

異物僻 尤其鐘情垃圾桶

邊撚個話佢好型
樓上個位食開屎？

屌 太好笑
見到條傻鳩係咁同垃圾桶影相, 搞到我你咁笑, 打錯晒啲字
係戀物癖

李逸朗係咩玩法,佢仲係d100做緊?

，

呢個都好似係藍

Push 死廢中

推到有template比美國稅局

Push push!!!

洗下眼啦

Twitter戰線需要大家支持

成龍，譚校長果D都好型架（40年前）

林文龍新ATV CEO

愛祖國，一家人齊齊整整大灣區團圓永住永不分離及離開！

記得幾年前佢因為呢單嘢，
吸咗唔少fans

Who?

型你老母

咁注重環保，點睇中國排放問題咁嚴重？

好似係環保撚
得閒上佢fb share支啲環保野佢睇

呢D post無人推既？
推爆你

推死佢

死港豬，返大陸幫佢含喇

由其是堂眉，紋完之後成個王小虎咁

有無整容
人民幣真香

垃圾 屌佢老母

隻曱甴好撚樣衰

有撚計呀，荷理活唔侵我玩，堅決打入中國市場

以前細個覺得佢好型
而家條眉搞到咁都唔知似乜柒

同樣道理
離美國愈遠想去美國愈落力

芝麻人無一個是無辜的

又係奶兩邊

條眉jm 9??

一日奀星,一世奀星

總覺得佢頭髮好油、面油又留so，條眉唔講啦！

推 做中國人點可以唔拎中國藉！

咁熱愛昭和天皇，眷戀昭和年代，即係支持所謂「侵華」啦！！！

佢啲partners係銅鑼灣開左間餐廳叫船鍋，藍到仆街，大家唔好去食

佢個樣同氣質好蠢

我就覺得佢好樣衰，好似好污糟咁。

真係未見過he he or she she係親支那反公義嘅。

好似好污糟咁

推到佢變返中國人

咁撚矮

Pish

篤灰

金勝你e個郵艇仔

條矮仔身高有冇165

記得之前有排吹奏唐文眉，話佢好支持環保
咁環保其實點解要支持支那呢

推到佢仆街

我淨係識凌文龍

曼豬莎華：同我買起野仔金勝隻手

垃圾

無賓周果隻？ 認同

點樣可以舉報佢？

7218311011111

你係咪有認知障礙唔識分咩係型

劉慧卿又出賣香港人

有無template send 去IRS?

幫佢做個堂堂正正中国人 唔做洋奴

賣(美)國賊

One of China spies.

樓主pin呢個可以report俾美國

投訴師

型你媽閪

支持祝佢長留大灣區

做嘢囉

其實條友係咪gay

其實點解要特登博屌？你好悶？

佢有冇公開奶嘅證據

佢屋企嚟

依啲陷家剷偽人 一定要狙擊佢

聽都未聽過

陳小春 梁x文 都冇？

曹有加拿大護照

Thx

梁x文應咗死狗算啦
btw計少咗陳小蝽同細龜添

至矮 成蟲

Btw梁 跪咗就算啦

好on9多謝大陸醫護

計埋上次明星足球隊食飯，成龍、曾志偉、藍校長譚詠麟、張智霖、方中信、歐陽震華、林國斌、梁競徽、盧惠光和衛志豪

你去驗下眼啦

咁都唔型，連登仔又贏
藍都唔代表乜都差過人

打仗時間，呢啲行為應該當判國罪處理？

衛志豪 佢女朋友阮兒 係荷蘭籍

佬得黎又娘，真係好油膩

有咩甘型？

美國好危險喎咁

幫ice

美國人愛中國 感動

條柒頭好似住旺角何文田嗰頭
係窩打老道間渣打見過佢幾次

見到就打佢幾拳

如果我移左民我都會好愛國

我都覺

廢老

不過係賓周，果隻乸型

似第三世界國家嘅低學歷明星

點解啲藍絲藝人個個都鐘意打扮到成個魔術師咁

死美狗，仲要開日本餐廳
呢個漢奸賣國賊

條友唔高不過都算大隻 得罪講句冇操開嘅手足應該唔夠佢打
講真全民皆兵全民健身都好有逼切性 否則有朝一日畀藍屍打到仆街真係唔好後悔

龙龙 回家吧
堂堂正正做个中国人

呢條八婆成日比人吹奏佢靚
個咀又大又鞋抽下巴
邊忽靚？

就算佢黃都係咁話
成班胡說八婆會冇個正常